\begin{problem}{<<Odd Taxi>>}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{2 секунды}{256 МБ}

Олимпиада проходит в городе, дорожная сеть которого представляет собой подвешенное дерево из $n$ пронумерованных вершин-домов. Место проведения олимпиады находится в вершине номер $1$. Каждая из вершин с номером $i>1$ связана дорогой с~вершиной $p_i$ ($p_i < i$). 

Организатор олимпиады обязался развести всех участников по домам и для этого заключил договор с компанией под названием <<Odd Taxi>>, которая предоставляет два вида услуг:
\begin{enumerate}[nolistsep]
\item Перевозка одного пассажира, тариф~--- $dist_v * x$ рублей, где $dist_v$~--- число дорог от вершины $1$ до места назначения $v$.
\item Перевозка двух пассажиров, тариф~--- $dist_v * y$ рублей, причём таксист везет одного пассажира до вершины $v$ и может высадить второго пассажира в любой вершине на пути до $v$, включая $v$.
\end{enumerate}
Такси всегда едет кратчайшим путем; такси второго типа не может взять только одного пассажира.

Если в каждом $i$-м доме проживает $a_i$ участников, какое минимальное количество денег нужно потратить организатору, чтобы все добрались до дома?

\InputFile
\sloppy
В первой строке даны число вершин $n$ ($2 \leq  n \leq 5000$), тарифы $x$ и $y$ ($1 \leq x \leq 10^5$, $1 \leq y \leq \text{min}(2x - 1, 10^5)$) первого и второго типа такси, соответственно .
\fussy

Во второй строке даны $n - 1$ чисел $a_2, \dots, a_n$~--- число участников в каждом доме ($0 \leq a_i \leq 10^5$).

В третьей строке даны $n - 1$ чисел $p_2, \dots, p_n$~--- родители каждой из вершин, начиная со второй ($1 \leq p_i < i$). 

\OutputFile
Выведите единственное число~--- требуемое количество денег.

\Scoring
Данная задача содержит три подзадачи. Баллы за каждую подзадачу начисляются только в~случае, если все тесты для этой подзадачи и предыдущих подзадач успешно пройдены.

\SubtaskWithScore{20}
$n, a_i \le 50$.
\SubtaskWithScore{30}
$n \le 500$.
\SubtaskWithScore{50}
Нет дополнительных ограничений.



\Examples

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\exmpfile{example.02}{example.02.a}%
\end{example}

\newpage
\Note
\begin{center}
\includegraphics[natwidth=392, natheight=392, width=0.5\textwidth]{tree2.pdf}
\end{center}
Дерево из второго примера. Выгоднее всего заказать такси второго типа для участников из вершин $2$ и $5$, первого типа для участника из вершины $4$. В сумме заплатим $3 * y + 2 * x = 12$.

\end{problem}

